憤怒文宣

詳情見上一個POST
對家打民生牌 我地更加要打民生牌

我地目標應該係唔好俾機會政府回應 日日唔同topic 佢一準備好回應我地就已經去左新 Topic 令政府進退失據 建立政府無能的形象

依一個文宣目的係 打擊政整體形象 所以會冷飯新事一次過上 令更多人不滿政府 將今次運動升級做所有群體的民怨爆發

好似我上一個POST咁講 動之以情，說之以理可以說服到人支持我地 但係激起對政府憤怒可能可以connect到另一班人 由其是個班仲未醒的港豬

小弟唔識創作 淨係用WORD整左兩張草圖 希望大家可以一齊討論依個方向可唔可行 最後係希望可以係唔同區派 接觸更多受眾

太多字

PUSH

多謝賜教 同時都希望討論下個方向值唔值得一試

求集思廣益

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

push

推

推到多啲文宣手足入依個post 俾意見

十連之一

十連之二

十連之三

十連之四

十連之五

十連之六

十連之七